龍翔道塞到

以為早出門口無野，點知雙向快線都封黎預備整路

都唔知有咩好整
整完唔夠一個月又爛過

最慘係遇到車住條女啲電單車手，好型咁企圖攝車，大佬隔離果架泥頭都要伸隻腳出黎，碌扁隻腳無仇報

整嚟唔係俾條靚路你用
係純粹過錢上去俾支共咋

我坐左2個鐘頭巴士，塞到頭痛，後排師奶狂講無聊野，差d忍唔住想大叫「收聲啦八婆！」

坐得巴士係咁
下次坐的士

坐得巴士知道冇得快，都預左長時間，但平日路路順通又撞唔到長舌婦，塞車先撞正無聊長舌婦，好傷心耳朵受傷了，落車仲有幻聽

講起呢d 26真係cls
早排屎忽痕儲牌走去考左重型貨車黎玩
班26真係唔理你咩車都要攝
左彎拍住拖入彎都要係我左手邊攝上黎
大佬我學神牌黎你真係對我咁有信心?

返工收工時間

依家先見到個po想死

最憎行呢條路,櫈到內臟都嘔哂出黎

塞到想嘔痴線

架車避震硬少少會以為架車飛起左

龍翔道無事....

紅隧去獅子山先叫爛...
無下次...

加士居道條橋又係仆街黎

今朝又塞 德寶對出拉手制